我係一個冇用嘅男人

我係一個又冇用 又粗心大意嘅人 你話得我好好 我真係覺得自己好撚冇用

你知就好 幾驚你真係！以為讚你好好 氹你咋

琴晚Kelly鬧得我好啱

我冇用到人地連講我都費時
會唔會仲冇用

Me too

冇用嘅男人有撚用就已經係有用

我應該適合住係垃圾站

因為我女朋友屌醒咗我 我決定要做返個男人 所以巴打你都要加油

有撚用 但冇女朋友都係冇用